[玩命系列]點睇kobe bryant都要奶共學支那文化?

重學得幾好添

kobe都做埋五毛

柯比

蝸殼

真逗6666666

.

黝黑

牛逼牛逼

香港建國後清算

支持